梁天琦 : 光復香港 時代革命 「請不要忘記初心」

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］